日本網民發現mhw youtube宣傳片買view數

一定係任天堂搞事
陷害世紀大作mhw

曲線要講明

唔知係sony既gk定capcom既打手呢

做乜啫， 啲人留番第4日先睇唔得㗎

高登以前兩大廣告客戶係Sony同Samsung

Capcom唔興做呢D野

我估係可能係因為ad (我自己用開adblock,唔知係咪真係有)
睇youtube 評論都有人話自己開mhw片,有個ad諗住關個陣發現係mhw ad
今時今日youtube買view好似會被人del片(仲要買成幾百萬)

(其實一開始條片係非官方channel 多view同like好多)

對比like數增長，view數增幅非常唔合理

乜第4日啲人鐘意睇咗唔LIKE

youtube都有得買view

咁有無錢賺

但點解釋過咗1000萬VIEW之後，VIEW數增幅忽然大幅回落先

無左ad掛
我都係估
老老實實佢買view對推廣隻game完全無用
不如放錢落ad到

咁冇理由第1-3日啲view數咁少，要到第4日先飛到咁高，頭幾日一定有買ad

高view片易上youtube第一頁

因為我用左adblock所以唔清楚佢幾時開始用ad
我唯一有留意係非官方channel條片一開始高views好多
條片好似1日定2日上左100萬,條官方片先得50萬唔夠
之後幾日條官方片先爆上去
ad定買views就唔知啦(因為2者都會令到個like數少)

近朱者赤 近墨者黑

一定係任豚立心不良買黎屈capcom報復啦

好多page同網站轉載條片
睇嘅人唔多會特登走入去比like
呢個算唔算正常現象

咁點解第11日之後，view數同like數增幅比例回復到頭三日咁？

屌你老母任豬水泥隊又出動

任豚冇份玩 mhw 就開始捕風捉影

再睇埋個Channel以前D片就知今次有D怪
以前MH3/4/X得幾萬views最多都係4G百幾萬同CAPCOM日本官方Channel view數差唔多

一出高清就多左幾倍FANS
唔怪得成日話出PS VITA會更好賣

用呢條片做廣告就做到咁多view又無like 正常人都係skip/無理就放係到由佢播 其實㩒慢少少個skip制已經當一個view
廣告可以set做幾耐都得 pay per view

一條trailer片你想人地睇幾多次？

我睇片從來唔like

留言好好睇